<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CC3D</title>
    <link>https://www.cc3d.org/</link>
    <description>Recent content on CC3D</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Aug 2023 21:08:15 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://www.cc3d.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://www.cc3d.org/contacto/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 21:15:44 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/contacto/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horario</title>
      <link>https://www.cc3d.org/horario/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 22:43:55 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/horario/</guid>
      <description>Inicio de clases: 1ro de Febrero Graduación: 15 de Octubre HORARIO DE CLASES 8:00AM - 12:00PM 1:00PM - 5:00PM NOTA: CC3D no celebra o da libre días feriados. Si se da cierto tiempo durante las vacaciones invernales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Calendar</title>
      <link>https://www.cc3d.org/calendar/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 15:11:42 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/calendar/</guid>
      <description>Calendario Centro de Capacitación 3D </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Empieza</title>
      <link>https://www.cc3d.org/admisiones/empieza/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 21:08:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/admisiones/empieza/</guid>
      <description>¡Nos alegra mucho tu deseo de estudiar con nosotros!
Antes de continuar Antes de continuar queremos que sepas que el CC3D es un estudio riguroso, intensivo. Entendemos que no es para todos. Solo los que realmente desean dedicarse al estudio de La Palabra encontrarán en el CC3D el lugar que buscaban. El CC3D no es un reformatorio.
Paso #1: Lee los siguientes párrafos Solicitar estudios en CC3D es un paso emocionante en tu viaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>01 El Forastero en Camino a Emaús</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/01-sil-fce/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 22:35:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/01-sil-fce/</guid>
      <description>El Forastero en el Camino a Emaús Un Estudio Cronológico Fecha de inicio: 01/02/2022
Fecha de finalización: 04/02/2022
I. Descripción del curso Este es un estudio fundamental que comienza en el Génesis y termina con la Resurrección de Cristo. Cubre el Génesis y el Éxodo junto con otros pasajes clave del Antiguo Testamento antes de saltar a los Evangelios. En consecuencia, este curso proporciona una visión tipo esqueleto del tema principal de la Biblia: el evangelio de Jesucristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Admisiones</title>
      <link>https://www.cc3d.org/admisiones/admision/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 22:30:27 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/admisiones/admision/</guid>
      <description>admisiones</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Costos</title>
      <link>https://www.cc3d.org/posts/costos/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 21:53:01 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/posts/costos/</guid>
      <description>Internos incluye costos de alimentación, estadía y estudios Externos incluye costos de almuerzo y estudios </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inicio</title>
      <link>https://www.cc3d.org/admisiones/inicio/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 21:45:04 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/admisiones/inicio/</guid>
      <description>Centro de Capacitación 3D Discipular -&amp;gt; Desarrollar -&amp;gt; Dispersar Calendario
{{ iframe https://cloud.cc3d.org/index.php/apps/calendar/p/RgdK2oxjBjc2Gcba/dayGridMonth/now }}
Fotos</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Que es el CC3D?</title>
      <link>https://www.cc3d.org/nosotros/somos-diferentes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/nosotros/somos-diferentes/</guid>
      <description>¿Qué lo hace único? ES RIGUROSO CC3D es un centro de formación como ningún otro. Nuestro enfoque concentrado en la erudición bíblica y el desarrollo espiritual es comparable a beber de una boca de incendios bíblica. En nueve meses cortos y rigurosos, los estudiantes reciben una comprensión amplia y global de la Biblia.
ES EXHAUSTIVO Ninguna hoja del texto bíblico se deja sin estudiarla. Nuestra serie Panorama de cuatro partes resume toda la Biblia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>00 Orientación</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/00-sil-ori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/00-sil-ori/</guid>
      <description>Plan de Estudios para el Curso de Orientación OJO: este curso es en linea
I. Descripción del curso Este es un curso introductorio al CC3D. Aqui el futuro alumno verá que es lo que esperamos y lo que puede esperar durante su año de estudio en CC3D.
II. Justificación del curso En realidad es para ayudar en cuando a la llegada al programa. Tendremos que iniciar los estudios directamente y no podemos pasar tiempo explicando los pormenores de la ubicación del centro, el sistema de estudio, costos, etc etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 De Edén al Calvario</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/02-sil-deac/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/02-sil-deac/</guid>
      <description>Del Edén al Calvario Un Estudio Cronológico Fecha de inicio del curso: 07/02/2022 Fecha de finalización: 18/02/2022
I. Descripción del curso Este es un estudio fundamental que comienza en el Génesis y termina con la Resurrección de Cristo. Cubre el Génesis y el Éxodo junto con otros pasajes clave del Antiguo Testamento antes de saltar a los Evangelios. En consecuencia, este curso proporciona una visión tipo esqueleto del tema principal de la Biblia: el evangelio de Jesucristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>03 Haciendo Hacedores de Discipulos</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/03-sil-hhd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/03-sil-hhd/</guid>
      <description>Haciendo Hacedores de Discípulos Un curso que enseña el discipulado bíblico
I. Descripción del curso Este plan de estudios lleva al estudiante de la teoría a la implementación en la vida real del arte de hacer discípulos. Al hacerlo, comienza con la visión y la misión de Cristo para la Era de la Iglesia. Define claramente el Evangelio al observar lo que es el Evangelio y lo que no es.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>04 Romanos 1-8</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/04-sil-rom1-8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/04-sil-rom1-8/</guid>
      <description>Plan de estudios para el Curso de Romanos 1-8 Fecha de inicio: 21/02/2022 Fecha de finalización: 26/02/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo de los primeros ocho capítulos de Romanos, incluyendo un examen de las doctrinas de la justificación, santificación y glorificación. La enseñanza incluirá una descripción de los tres tipos de pecadores (inmorales, morales y religiosos) y una explicación en profundidad de la justificación y sus beneficios inmediatos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>05 Panorama del Antiguo Testamento</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/05-sil-pat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/05-sil-pat/</guid>
      <description>Plan de estudios para el curso del Panorama del Antiguo Testamento Libros del Antiguo Testamento
Fecha de inicio del curso: 07/03/2022
Fecha de finalización: 18/03/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en una visión general de todo el Antiguo Testamento y proporciona un resumen completo de cada libro basado en su inclusión cronológica. El panorama que se desarrolla proporciona un marco sólido para observar por primera vez el Antiguo Testamento en su conjunto, mientras que también se enfoca en los eventos clave y las personas que revelan el Nuevo Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>06 Gálatas</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/06-sil-gal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/06-sil-gal/</guid>
      <description>Gálatas El Libro a los Gálatas
Fecha de inicio del curso: 21/03/2022
Fecha de finalización: 25/03/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de Gálatas, cubriendo temas importantes del apostolado de Pablo, la justificación por la fe, la santificación, los peligros del legalismo y los medios para caminar por el Espíritu. Pablo estaba escribiendo para abordar la peligrosa falsa enseñanza que se había infiltrado en las iglesias gálatas; enseñanza que atacaba el evangelio de la gracia tanto para la justificación como para la santificación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>07 Colosenses</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/07-sil-col/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/07-sil-col/</guid>
      <description>Colosenses El libro de los Colosenses
Fecha de inicio del curso: 28/03/2022
Fecha de finalización: 01/03/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio verso por verso del libro de colosenses, presentando el hecho de que Cristo es todo lo que necesitas. Epafras probablemente había fundado la iglesia en Colosas y Pablo escribió para salvarlos de las herejías de la filosofía, el legalismo, el misticismo y el ascetismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>08 Griego I</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/08-sil-gri1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/08-sil-gri1/</guid>
      <description>Plan de Estudio de Griego I Fecha de início: 04/04/2022
Fecha de finalización: 08/04/2022
I. Descripción del curso II. Justificación del curso III. Objetivos del curso IV. Recursos del curso V. Tareas y formato del curso VI. Calificación del curso Escala de puntuación:
15 puntos Asistencia a clase y participación en las discusiones de clase 15 puntos Libro de trabajo completado durante las conferencias 15 puntos Pruebas 15 puntos Asignaciones de lectura diaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>09 Panorama de la Vida de Cristo</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/09-sil-pvc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/09-sil-pvc/</guid>
      <description>Panorama de la Vida de Cristo Una armonía de los cuatro Evangelios
Fecha de inicio del curso: 11/04/2022
Fecha de finalización: 22/04/2022
I. Descripción del curso Este estudio comienza con los 400 años de silencio entre el Antiguo y el Nuevo Testamento antes de que la luz ilumine con el nacimiento del Mesías. El estudio retrata el ministerio de Juan el Bautista y el bautismo y la tentación de Jesús.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 Métodos de Estudio Bíblico</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/10-sil-meb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/10-sil-meb/</guid>
      <description>Métodos de Estudio Bíblico Fecha de inicio: 25/04/2022
Fecha de finalización: 29/04/2022
I. Descripción del curso Este curso muestra a partir de las Escrituras por qué es importante invertir tiempo en el estudio de la palabra de Dios. Enseña los fundamentos de la hermenéutica y da definiciones de términos clave relacionados con el estudio de la Biblia. A los estudiantes se les asignan ejercicios para enseñar las habilidades de observación, interpretación y aplicación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>11 Romanos 9-16</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/11-sil-rom9-16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/11-sil-rom9-16/</guid>
      <description>Romanos 9-16 Fecha de inicio: 02/05/2022
Fecha de finalización del 06/05/2022
I. Descripción del curso Este curso cubre la justicia de Dios en Sus tratos con Israel, pasado, presente y futuro. En el capítulo 9, Pablo explica la relación pasada de Israel con Dios y sus fracasos. El capítulo 10 trata sobre el estado actual de rebelión de Israel. El capítulo 11 trata de la futura restauración de Israel. Los capítulos del 12 al 16 cubren nuestro servicio a Dios, nuestro servicio a la sociedad, nuestro servicio a los débiles, nuestro método de servicio y las últimas palabras de Pablo a la iglesia en Roma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 El Evangelio de Juan</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/12-sil-jua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/12-sil-jua/</guid>
      <description>Evangelio de Juan Un estudio versículo por versículo del evangelio de Juan
Fecha de finalización: 20/05/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en el estudio versículo por versículo y la visión general de los ministerios públicos y privados de Jesucristo como se describe en el Evangelio de Juan. Los estudiantes se encontrarán con una serie de temas doctrinales que serán estudiados y discutidos en profundidad. Cuando sea apropiado, se presentará una comparación con los relatos sinópticos del Evangelio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>13 Panorama del Nuevo Testamento</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/13-sil-pnt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/13-sil-pnt/</guid>
      <description>Panorama del Nuevo Testamento Hechos y Libros del Nuevo Testamento
Fecha de inicio: 23/05/2022
Fecha de finalización: 03/06/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en una visión general desde el libro de Hechos hasta Apocalipsis y proporciona un resumen completo de cada libro del Nuevo Testamento basado en su inclusión cronológica. El libro de Hechos será estudiado versículo por versículo, al unísono con las epístolas que fueron escritas cronológicamente a medida que se desarrolla la narrativa de la historia de la iglesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 Efésios</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/14-sil-efe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/14-sil-efe/</guid>
      <description>Efesios El Libro de Efesios
Fecha de inicio: 06/06/2022
Fecha de finalización: 10/06/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de Efesios, enfatizando la importancia de la unidad cristiana a la luz de las realidades espirituales que todos los creyentes ahora poseen en Cristo. El tema principal del libro de Efesios es la verdad posicional y experiencial de estar &amp;ldquo;en Cristo&amp;rdquo; y las ramificaciones prácticas que tiene para la iglesia y la vida personal de los creyentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 Griego II</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/15-sil-gri2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/15-sil-gri2/</guid>
      <description>Plan de Estudio de Griego II Fecha de inicio: 13/06/2022
Fecha de finalización: 17/06/2022
I. Descripción del curso II. Justificación del curso III. Objetivos del curso IV. Recursos del curso V. Tareas y formato del curso VI. Calificación del curso Escala de puntuación: 15 puntos Asistencia a clase y participación en las discusiones de clase 15 puntos Libro de trabajo completado durante las conferencias 15 puntos Pruebas 15 puntos Asignaciones diarias de lectura 20 puntos Examen final 20 puntos Descripción general 100 puntos MÁXIMO TOTAL POSIBLE 10 puntos Crédito extra puede estar disponible&amp;hellip;(por ser determinado) El retraso no justificado en la entrega resultará en la pérdida de 5 puntos por cada día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>16 1 Corintios</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/16-sil-1co/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/16-sil-1co/</guid>
      <description>1 Corintios El Libro de 1 Corintios
Fecha de inicio: 20/06/2022
Fecha de finalización: 01/07/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de 1 Corintios. Unos años después del establecimiento de la iglesia en Corinto, el apostol Pablo escuchó informes preocupantes sobre la congregación de Corinto: La iglesia se caracterizó por una carnalidad desenfrenada. Los creyentes en Corinto estaban llenos de orgullo, enging en divisiones mezquinas, persiguiendo la inmoralidad sexual, demandandose unos a otros en los tribunales paganos, y malinterpretando las doctrinas cristianas clave, sólo para nombrar algunos problemas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 Hebreos</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/17-sil-heb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/17-sil-heb/</guid>
      <description>Hebreos El Libro de Hebreos
Fecha de inicio: 11/07/2022
Fecha de finalización: 22/07/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio verso por verso del Libro de Hebreos, abordando doctrinas importantes relacionadas con la cristología, la soteriología, el Antiguo y el Nuevo Pacto, la santificación y la vida en la fe. A lo largo de la carta, hay cinco pasajes de advertencia contra la apostasía; cada uno será analizado y discutido en detalle dentro del contexto del libro de Hebreos y el resto de las Escrituras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>18 Tito</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/18-sil-tit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/18-sil-tit/</guid>
      <description>Tito El Libro de Tito
Fecha de inicio: 04/07/2022
Fecha de finalización: 08/07/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio verso por verso del libro de Tito, que cubre los diversos temas del liderazgo de la iglesia, los falsos maestros, la piedad y la gracia de Dios. Pablo había encargado a Tito a la isla de Creta para poner en orden lo que quedaba y nombrar ancianos en cada ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 1 Timoteo</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/19-sil-1tim/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/19-sil-1tim/</guid>
      <description>1 Timoteo El Libro de 1ra Timoteo
Fecha de inicio: 25/07/2022
Fecha de finalización: 29/07/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio verso por verso de 1 Timoteo. Dentro de esta carta de Pablo a Timoteo, encontramos cómo uno debe conducirse en la casa de Dios, la iglesia. Esto es importante porque la iglesia funciona como el pilar y el apoyo de la verdad en este mundo oscuro e impío.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 Filemón</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/20-sil-fil/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/20-sil-fil/</guid>
      <description>Filemón Filemón
Fecha de inicio: 01/08/2022
Fecha de finalización: 05/08/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de Filemón, una carta que sigue una hermosa historia de cómo la gracia de Dios nos lleva a perdonar prácticamente a los demás. Pablo escribió esta carta como una apelación para su nuevo hijo en la fe, Onésimo. Trabajando dentro de la cultura de la época, Pablo animó a un esclavo fugitivo Onésimo, que se había convertido al cristianismo a través de su ministerio, a regresar con su amo legal, Filemón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 Evangelismo</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/21-sil-evang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/21-sil-evang/</guid>
      <description>Evangelismo Un Curso Práctico sobre Evangelismo
Fecha de inicio: 08/08/2022
Fecha de finalización: 16/08/2022
I. Descripción del curso Este es un curso práctico de evangelismo práctico. Los alumnos serán cuidadosamente entrenados en la presentación del Evangelio. Ellos aprenderán un método simple y efectivo de evangelización que se puede usar dondequiera que vayan en la vida. Después de practicar el uso de este método en clase, tendrán la oportunidad de usarlo en cualquier situación cotidiana en la vida real, con tutoría lado a lado donde potencialmente evangelizarán a docenas de personas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 1 Pedro</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/22-sil-1ped/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/22-sil-1ped/</guid>
      <description>1 Pedro Un estudio versículo por versículo de 1 Pedro
Fecha de inicio: 22/08/2022
Fecha de finalización: 27/08/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de 1 Pedro. Pedro escribió a los creyentes judíos que habían sido dispersados de su patria debido a la persecución. Como extranjeros en Asia Menor, estaban sufriendo reacciones violentas y acoso por su fe. Debido a esto, Pedro escribe para animarlos a mantenerse firmes en la verdadera gracia de Dios, en medio de la adversidad y el sufrimiento por Cristo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 Judas</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/23-sil-jud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/23-sil-jud/</guid>
      <description>Judas Judas
Fecha de inicio: 17/08/2022
Fecha de finalización: 19/08/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de Judas, que cubre los temas de los falsos maestros, la apostasía, y el juicio de Dios. Judas se enfoca en exponer a los adversarios mientras enfatiza el amor y el cuidado de Dios sobre los suyos propios. La intención inicial de Judas al escribir su epístola era animar a sus lectores, como un pastor amoroso, en su salvación común.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>24 Daniel</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/24-sil-dan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/24-sil-dan/</guid>
      <description>Daniel 25 El Libro de Daniel
Fecha de inicio: 29/08/2022
Fecha de finalización: 09/09/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo del libro de Daniel. Referido como la clave de la revelación profética, este libro funciona como un estudio fundamental para entender la escatología, el estudio de los últimos días. Desde un punto de vista temático, la profecía de Daniel se puede dividir en dos partes: Los capítulos 1-6 son el registro histórico de la vida de Daniel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>25 Apocalipsis</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/25-sil-apo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/25-sil-apo/</guid>
      <description>Apocalipsis El Libro del Apocalipsis
Fecha de inicio: 12/09/2022
Fecha de finalización: 23/09/2022
I. Descripción del curso Este curso consiste en un estudio versículo por versículo de todo el libro de Apocalipsis. El apóstol Juan recibió una visión dinámica en la isla de Patmos y se le encomendó la tarea de escribir todo lo que vio, revelando las cosas que pronto deben tener lugar.El libro de 22 capítulos se puede dividir en tres partes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 Práctica Ministerial</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/27-sil-minp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/27-sil-minp/</guid>
      <description>Práctica Ministerial Práctica Ministerial
Fecha de inicio: 26/09/2022
Fecha de finalización: 15/10/2022
I. Descripción del curso Ministerio práctico es un evento ministerial de la vida real en el que los estudiantes ponen en práctica lo que aprendieron durante sus estudios en CC3D. Los estudiantes viajan en equipo para enseñar conferencias bíblicas para jóvenes en tres iglesias diferentes durante un período de tres semanas. Durante este tiempo ganarán experiencia en la presentación cuidadosa de la palabra de Dios, en la tutoría de otros jóvenes, y en llevarse bien unos con otros como un equipo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28 Homilética</title>
      <link>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/28-sil-hom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/plan-de-estudios/28-sil-hom/</guid>
      <description>Homilética Enseñar a ganarse a los demás
Fecha de inicio:
Fecha de finalización:
I. Descripción del curso Este plan de estudios enseña el arte de transmitir la verdad a los demás. Al comienzo del curso, los instructores presentarán varios métodos de preparación de la lección. Los estudiantes pondrán esta información a buen uso, ya que periódicamente se les asignará la presentacion de una seccion del plan de estudios de DM2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipo CC3D</title>
      <link>https://www.cc3d.org/nosotros/equipo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.cc3d.org/nosotros/equipo/</guid>
      <description>Naiot y Anelise Padilla (dirección) Naiot sirve como director de CC3D desde 2024. A la vez, Naiot es copastor de la iglesia &amp;ldquo;Yo Soy&amp;rdquo; en Cochabamba. Previo a eso, obtuvo tres años de estudios en Palabra de Vida Argentina. En octubre del año 2023 se graduó del programa de CC3D.
Naiot tiene el deseo de ver el dicipulado funcionando en cada Iglesia local, por eso forma parte del CC3D.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
